究竟Avril Lavigne 張新碟幾時出

舊年年中等到依家
出左三首合唱歌
但大碟同單曲依然無影
見ig 都仲係studio錄緊

BTW 各位最鍾意佢邊首／邊張album
B-side 個人覺得最正，可惜出碟量超少
Let go 同 Under my skin

今日先搵番佢啲歌聽 真係好正
最鍾意應該係Under my skin

慢工出細貨 但上隻碟有啲歌真係麻麻地 特別係hello kitty果首

究竟而家既佢係咪真係佢

同 Let Go under my skin嗰期好似兩個人咁

死左

人都死左啦

舊年年尾有三首合唱，Listen by One Ok Rock ft. Avril Lavigne, Wings Clipped by Grey with Anthony Green ft. Avril Lavigne同一首翻唱歌 Baby it's cold outside with Johnny Blue

而家呢個假嫁 話係揾咁第二條女扮嫁

有沒人聽過 WHY
好撚正

Under my skin 係神作

之後開始都麻麻

真係等咗好耐

樂壇走數狗

復活節出？

Why 真係堅正
呢論狂loop

傳說嘛 不過佢d B-side好正 唔知有無出過碟

岩岩Avril 整左個Spotify "Best of the Avril Lavigne", 可能都差唔多出

上網睇曾經有，不過數量少到咩咁，ebay都無人放

B-side只可以係YouTube聽

The best damn things

Lm...女神👍

屌條8婆日日都po張studio相出黎 錄左有冇一千首歌?

近期嘅話。同MM合作果首Bad girl 幾正 好過hello kitty 喇